有無巴絲有興趣夾租Studio?

我本身有正職，依家想發展下副業所以想搵個studio
如果係本身已經租緊既比我加入就最好
理想地區: 荃灣/葵芳/觀塘/火炭(其他只要非港島就得)
- 2-4人夾(絲打優先)
- 我要既空間大約200呎就夠(有多無少)
- 基本上我一個月只會去studio大約十日
- 每個月中我可以話到你知我下個月會有邊幾日上studio
- 唔會過夜(除非無車返屋企)
- 其他日子你可以隨便用個度空間，帶女/朋友上去都可以
- 乾淨企理，會自律

有興趣可以tg:

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

Dan6?

巴打係租緊？準備租？定有興趣？
可以tg我傾下

炮房定Band房呀

頭先有位巴絲tg左我
但我reply唔到你呀！
會唔會係你tg set左野

Update一下
我地依家想搵多一位夾租，暫時已有三人
地點為觀塘區，大小約400-800呎
預算大約一人$2000or below/Per month
希望搵多一位係想租黎做自己野/溫書/文靜工作/小生意